有無巴絲成日好驚自己做多咗

好在意人地會點睇我
連想po ig都會諗過度過會唔會比人話淨係識吃喝玩樂
想tag人就會驚佢會唔會覺得我好奇怪 做乜無啦啦tag佢
一定要人地主動咗我先肯慢慢主動返
唔主動搵我我可以永遠唔同佢聯絡

但學業上又相反 成日係group不停咁出聲
好驚啲同學覺得我好煩

好驚對啲仔表示好感
會全世界都知
然後恥笑條仔俾豬閪媾

我地係同類人 內心戲超多

又是一個失眠夜 變到好似嘅女人咁感性 真係少煩

你見到人地貼既野 會唔會咁樣諗?
如果你冇咁諗 咁做乜要驚分享自己既野俾人?

有好多野你唔分享俾人知係冇人知你鐘意咩 做D咩 冇共同話題自然交際都會少

明呀絲

我都係咁覺得自己會黯然死去

我都唔想的

好似我

控制唔到自己去在意人哋嘅想法
好似為咗別人而活咁
雖然我無咁諗人地但都唔知幾時開始變到咁內斂又在意別人想法

我都覺點算 究竟依加局勢咁不穩
分分鐘一個炸彈車埋嚟我都仲係a0死

放心⋯每個人有更多其他既野煩

唔使太在意其他人點諗你

女朋友成日笑我 孤獨老人 死左都無人知😂

我覺得自己好乞人憎

得啦得啦 屌

多謝你絲 有0.001%被開解到

啱啱追咗你舊post 又係好似

會好憎自己 點解少少改進都做唔好 係咪

振作啊 我地盡量諗野正面啲 認為岩既事 唔好太崩緊自己 唔好太在意人地睇法 據理力爭 同自己講 點解要咁辛苦難為自己 在意人地點睇 做自己最舒服既事就好了

絲你好似都有係我post留過言

多謝你清
唔理人地眼光好似真係要好脫俗先得
至少我一定要努力將自己放返去自己人生嘅首要位置
為自己而活
I love u ching

鐘意睇就睇 唔鐘意咪唔好睇
可能會有部分人唔鐘意
都想人地鐘意既係真正既我
百貨應百客

吓係咩我都唔記得咗
同類人

叫我？

Stay true to oneself
咁諗會活得開心啲

定係係其他post覆過我總知個名好熟
希望我哋都可以早日褪變成為更好更逍遙嘅人

有棍絲

係 成日都想改變下自己啲心態
希望下次再覆到你會係開心嘢

好似我我都係咁好介意人哋點睇不過慢慢黎啦
試下放鬆下自己 人地點諗冇得控制 我都努力緊

我都好介意人哋點睇
朋友呢啲嘢keep到就算keep唔到就由佢
畢竟冇人會真係喺一生之中陪你走到最後
每個人都係人生嘅過客姐

exact7ly
不過宜家好左少少

唔好諗太多 好多人根本又唔多點認識你個人 睇表面judge人
社交媒體就係咁 大部分人都好表面 個個po嘢又諗過度過 因為啲人有一個既定嘅形象想人點睇自己 而呢樣嘢真係好撚cringe 好造作
所以前排開始少玩ig了 得閒po啲鳩嘢俾密友就算

雖然我現實都係好在意人點睇我點諗我

你哋係咪infp 多愁善感到

你試下咁諗
就算人地真係咁諗你咁又點
如果你自己唔認同佢地嘅諗法咁呢d惡意真係傷害到你？
定還是你都係暗啞底咁樣睇自己
如果係後者嘅話你應該審視一下self worth

我estp都係咁

成日都會驚 但又會諗做人做得咁辛苦為乜 不如放飛自我

聽落巴打你都好注重自己既形象喎～
不過咁得意既，係學業上又會相反、多野講D？

唔夠厚面皮係玩撚完做人乜都驚驚青青係自己辛苦自己廢 留名再過多幾年又怨天怨地怨自己做乜唔敢勇敢啲

利申以前都係咁 逼到自己改變 中途有試過辛苦到想自殺 逼埋自己唔自殺 e家好地地同以前唔同左好多

點解好似講緊我咁嘅

岩呀, 成日多愁善感諗埋d 唔存在既野, 浪費精神同埋時間又冇咩幫助, 去到工作又係咁, 起初返工做咩都驚驚青青 怕做錯野, 問得多又驚同事覺得煩 , 小小野都要問左問右,做襯野有咩問題又會覺得自己諗得唔夠周全係自己做錯, 攪到做事好慢無乜效率

其實明知係咁都唔嘗試去克服/接受自己係咁都幾廢

其實真係唔好咁在意人哋點睇自己呀
講真 你唔係佢哋 咁樣只會庸人自擾
做自己想做嘅 自信一啲 總好過左諗右諗人哋會點講自己
好似我咁 我又係啲鐘意表達自己 唔怕比人開玩笑
去到邊都做自己！先會識到咁多朋友！
我曾經都試過好自卑㗎但慢慢會發覺 好似迎合緊人哋咁生活仲辛苦呀～
所以比多啲自信自己 人哋先會睇好你㗎
利申：絲打

做自己先識唔到朋友

花10分鐘
睇吓幫唔幫到你

btw 台灣人嚟 唔係支那

多謝你清 我好認真咁聽完
我對於分國語定支那語有著超高能力
好鐘意台灣依啲動畫向嘅說書
不過我睇開台灣bar

段片對我都有啲啟發
但我始終做唔到
不過希望幫到你

我係

我都係好介意人地諗咩 po嘢都會左諗右諗
其實都係自我中心嘅一種
於是我del咗ig 剩返其他social media用嚟聯絡人
咁就唔洗煩

可以放開啲 其實好多時係你自己驚自己 人地根本唔會咁樣諗你
我以前都係咁 後尾發現 做得你fd 點會介意呢啲野
唔洗對自己太苛刻